# API, имитирующий облачный хостинг

На входе API должно принимать `client_id` и идентификатор тарифного плана `tariff_id`.

Необходимо, чтобы в результате API выдало результат, содержащий информацию о клиенте и о тарифном плане. Пример ответа
от вашего API:

    {
        "id": 6,
        "success": true,
        "status": "TRIAL",
        "client": {
          "id": 1,
          "name": "Leanne Graham",
          "username": "Bret",
          "email": "Sincere@april.biz"
        },
        "tariff": {
          "id": 4,
          "name": "Free",
          "size": 10,
          "websites": 1,
          "databases": 0
        }
    }

Для получения подробностей о клиенте есть микросервис по адресу `http://api.test.brn.pw/clients/{client_id}`, 
например: http://api.test.brn.pw/clients/2

*ВНИМАНИЕ!* API должно отдавать информацию о клиенте в сокращённом виде (поля `id`, `name`, `username`, `email`).

Для получения подробностей о тарифном плане есть микросервис по адресу `http://api.test.brn.pw/tariffs/{tariff_id}`, 
например: http://api.test.brn.pw/tariffs/2

Необходимо API описать любым способом (конечно, чем понятнее, тем лучше).

Задание очень простое, поэтому желательно уделить время на написание именно максимально качественного кода.

Кроме того, будет плюсом:

- Использование функционала из последних версий Python (желательно кратко рассказать, что именно и с какой целью)
- Использование любого асинхронного HTTP сервера, например tornado или aiohttp
- Использование любого асинхронного HTTP клиента, например aiohttp-requests или aiohttp-client. А может быть, requests в ThreadPoolExecutor?
- Конфигурирование с использованием env-переменных (например, путь к API `http://api.test.brn.pw`)
- `Dockerfile` в комплекте
- Кэширование, например в aioredis
- Авторизация в API с использованием JWT
- Запись созданных хостинг-аккаунтов в базу данных по выбору
- `docker-compose.yml` в комплекте
- Если ваше результирующее API сможет выдержать тяжёлые испытания с помощью ab или jmeter.
- Если результат доступен в Интернете на вашем сервере или на trial-плане у любого хостера (Яндекс Облако, AWS, GCE, Digital Ocean, Heroku, или любой другой)

Результат надо выложить на https://bitbucket.org/ (публичный репозиторий), и прислать на [baron@bytexgames.ru](mailto:baron@bytexgames.ru):

* Ссылку на репозиторий
* Описание API или ссылку на описание API
* Вкратце расскажите об использованных технологиях
* Если используется JWT - пожалуйста, пару API ключей для разных клиентов
* Сообщите, пожалуйста, сколько времени в часах было потрачено на выполнение
